突發！美航暫停洛杉磯及達拉斯來往香港航班

Source from now

香港應該大獲了，通常外國消息比我地靈通

終於來料, 唔封關代價
權貴們塞在香港等死

開始社區爆發，即封

即係美國收到風香港已爆

正式開始攬炒
日台封港不遠矣

美國收風唔會錯